港大學生會長聲稱被跟蹤 / 再有發現可疑警察

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

佢係上屆evp唔係會長啊

真係一望就望到大陸仔黎

係咩
唔好意思

香港女警邊可以長頭髮?

「警察人員儀容禮節及環境內務重點要求事項」看看：

第1條：頭髮不染色(白髮染黑者除外)，經常修剪梳理，保持整潔。男警不燙髮，不留鬢毛，髮長前不覆額，兩側及後頸自髮根斜上剪薄，其斜長不少於1公分。女警不編辮，穿著制服時髮長不過肩，過肩時應梳髻，並採用黑色髮飾

呢個一定唔係香港嘅女警黎

大陸公安秘密來港構成香港公眾恐慌

中大學生會會長呢？

psuh

幾個都有紅色扣

大媽膊頭有number ，但太矇睇唔到，係3 個位。